歷史上會點樣評價IZONE？

2019年末因師弟團X1爆出造假風波
導致原定11月已釋出concept teaser既comeback Bloom*IZ被推遲 命運不明

最後經紀公司決定在2020年二月重啟活動
以主打曲Fiesta comeback
為繼 La Vie en rose, Violeta後的以花為核心的第三部曲

IZ*ONE的粉絲 WIZ*ONE們 為了向世界證明IZ*ONE的價值和證明他們對IZ*ONE的喜愛
交出了當時女團史上第一的銷量成績
以首周十七萬五千 及總銷量三十五萬
正式開創 歷史上稱為 "女團2020年的銷量大增幅"
"The epic growth of sales of 4th gen girl groups in 2020"

而IZONE在同年也進行了兩次comeback
分別是 Oneric dairy 及 One reeler
銷量同樣驚人！ 合計三張專輯的年計總銷量超過百萬！
成為名符其實的百萬銷量女團！

最終在2021年 原定活動期限結束前
對外宣布全員續約成功！
將繼續以IZ*ONE之外 活動至2024年10月！

永續IZ*ONE!!

永續IZ*ONE!! ㅠㅠㅠㅠ

做馬加冇口齒
一係比返ioi黎先

你同somi傾得掂咪得

俾黑婆 同 老女人入肯定冇今日咁紅
柔理寶寶真係IZ*ONE嘅福星喔

算鳩數啦IOI

頂 你po 櫻花妹or 其他人都好呀
整個最黑我憎嘅

柔理幾好啊 有咩咁憎？

皮笑肉不笑
眼神空洞

咁都不至於要憎佢掛？

憎

講虛偽一定唔夠成隊最高果個嚟
柔理個啲好多係無中生有 小事化大 無限放大

我喜歡就得..

dllm

JMLYDWLM? DLLM

牙敏你真係好有心

歡迎中文維基直接拎我篇文